其實紅綠燈係車等人定係人等車？

一定係車等人，因為人要惡過車，睇下香港班廢老就知